老老實實，美斯幾時先肯離開巴塞證明自己?

?